有咩8gb/16gb ram推薦

換cpu mb ram
CPU: ryze 5 1600
Mb : ASUS B350-F
想問有咩8gb/16gb ram 推薦
$1500以下

Adata xpg z1 3000mhz 8GB x2